矛盾對決：同志遊行被ban連登仔撐中共定gay

連共合作機會來啦！

下
連登係最大既同....

講完又講
引戰勿回

認真想知有幾多連登會員係支持same-sex marriage

你話呢？

屌你老母死gay佬

反同嘅人真係意識唔到自己喺連登係少數派？

中共最仆街！

gay